【轉貼】團結南亞巴絲

成個種族都係勇武
華人負責捱打幫成場運動拎光環

左膠同勇武合作 不分化
原來就係依個意思

南亞人個個差唔多樣 警犬好難認人

嗰晚長沙灣有南亞打爆個藍絲
竟然俾個黃絲襟住唔俾走
嬲撚到我

暫時係。 若然第日有咗支共監控系統就另計。 個AI好似曉認步姿。

講好嘅不篤灰呢屌
早幾日藍絲肥屄打學生唔見有人唔俾佢走

後尾南亞走唔走倒 好想知

對ai黎講輪廓深會易認d

㩒人果個呀叔應該係藍絲黎

拆除監控裝置納入第六大訴求緊要

We connect ! South East Asians are more Hong Kong people than Carrie Lam !

We are hk people

we are the world connect 🤣

勇武民族+和理非華人無間合作
一個負責武力，一個負責愛與和平
魚與熊掌兩者兼得